馬會派聖誕禮物比手足...利物浦嗰英超冠軍仲有1.06

聯賽踢左18場
利物浦累積左52分
領先主要對手曼城就14分
我就諗唔到曼城點追
就算利物浦剩底嗰20場出哂副選青年軍
都好難輸多過5場或者和多過8場
曼城依家就38分
就算贏哂剩底20場都係得98分
上季利物浦就97分
仲要今年利物浦踢得仲好過上年
多過97分係基本
點計都好
利物浦點都係head住曼
基本上穩攞英超架啦
馬會呢排搵夠係時候比手足賺下錢
1.06利物浦英超冠軍派下錢益手足

出邊銀行年利率就3%(5個月你就當1.5%啦)
依家買利物浦冠軍5個月就賺6%
你每借100蚊就賺4.5蚊
陣間再借多幾億去買利物浦冠軍
咁就執多層樓
做人做狗自己決定
買利物浦英超冠軍
0風險6%回報

認真，真係送錢，但冇咁多錢買

我按左層樓 場場買利win滾上去

個個月出糧都買哂落去

開季就買晒成副身家了

準備賣撚左屋企架林寶 去入貨

同銀行傾好
岩岩加按左層樓
三個月內唔罰息，成副身家買

做埋媽剪未?

真心無得輸
係人都知我利今季無敵
不敗奪冠係基本
順便破埋100分個紀錄

買左1E

億

大陸仔